香港街馬23歲跑手比賽期間暈倒 送院急救

「香港街馬2019」於今晨舉行期間，一名23歲男跑手，在啟德隧道附近比賽期間突然暈倒，並陷入昏迷，在場的聖約翰救傷隊人員立即為跑手急救，並送往伊利沙伯醫院搶救。「香港街馬2019」賽事包括8公里及半馬拉松，以觀塘繞道作起點，觀塘海濱道公園及土瓜灣遊樂場為終點。

god bless

本身仲諗仲一路跑一路打咭呃like溝女

今次柒左點收科

毒霧襲港仲敢街跑

呢排空氣質素咁差，莫講話本地嘅業餘參賽者，我哋嘅非洲朋友都有機會跑到又暈又嘔

rip

個天氣咁差仲戶外跑步
果然拎條命搏先令人生更精彩

敢．至係人生

懷念當日可以跑

今朝跑完8k，老婆狂食補給站d野食，仲多過平時早餐

人形吸塵機

通常暈得低都救唔返

有人跑死證明今屆賽事水準高

搏 盡 無 悔

好地地留係屋企唔好？
要走出去辛苦自己
我係屋企訓足一日不知幾爽

23歲咁唔掂

AED電過後有返心跳